有無人一齊去廣管局投訴CCTVB Fake News ？

屌佢老母，你咁都話香港路面暢通，可以番工？D記者用屎眼去大圍站睇下都知無人上倒車，佢哋除左維穩之外，仲有無職業道德 ？

投訴link:

自推一下，就算有朋友車我番工都係西隧塞車，屌林鄭同CCTVB老母，好撚嬲

「暢順」兩字無客觀標準，奈何！

冇巴士咪路面暢通囉 咁都唔明

好暢通
因為冇車行到

係咪唔識字，都講到明路面啦
係應該屌佢報道唔全面

咁我打報道唔全面

支持投訴
因為好多打公仔/HR都係靠print份新聞來waive遲到

垃圾cctvb